匯豐最驚美國制裁，全民恐慌性拋售/short匯豐股票

制裁損失最大，拋售/落short係其次
如果有內鬼搵到辦法偷運走匯豐金庫啲黃金仲正

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

全球一齊經濟制裁，本身就係一種「超級大裝修」
如果再加埋全球匯豐內鬼都走去偷走黃金，匯豐倒閉指日可待

想睇滙豐死
---------------------
香港獨立，唯一出路

唔好幫推呢d on9低智post

我求吓大家繼續支持匯豐啦，俾次機會好唔好？

建議大家千祈唔好用以下方法令匯豐除咗賺少咗錢之外仲要倒蝕

戶口除咗要keep少少結餘之外，仲要經常有轉帳呀

因為低結餘帳戶，匯豐冇錢賺之外每個account仲可能要蝕埋maintenance fee俾個客。而每單transaction佢哋個system係要成本嘅。最貴係櫃位 > 專人電話理財 > 語音電話理財 = ATM > 網上理財(係咁上下）。以我幾年前嘅印象係每單交易，佢哋成本係十幾至$50蚊一單（希望有知情人事update 吓有冇改變）

如果大家一日不斷係saving 轉錢去支票戶口，又係支票戶口轉返轉頭會點呢？

之前政府都講咗每宗交稅嘅交易涉及政府開支平均為$3蚊，如果大家經匯豐$1蚊1蚊咁交稅比政府會點呢？

大家千祈唔好咁做呀，我求吓你哋

已重倉熊左匯豐

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

最好迫到匯豐撤出中國我就信佢改過喇